低欲望社會下的年青人會變成點？

今天的年輕一代是從未嚐過好的經濟的一代，青年人還有未來嗎？
既然睇唔到未來，就只有一件事可以做

預計經濟增長不會增長的日本社會。
在這種社會形勢下，據說越來越多的保守年輕人正在考慮，
如果沒有那麼多錢，他們還可以過最低限度的生活。

泡沫經濟崩潰之後的1990年代後期，打破了一般人對求職同時獨立於父母的這個想法。
據說這是就業的冰河時期，許多年輕人找不到工作，不僅出現了兼職工人，而且還出現了NEET和蟄居問題，年輕人被認為是消極的一群。

由於安倍經濟學使經濟有所改善，但工資水平保持不變，所以今天的年輕一代是從未嚐過好的經濟的一代。

日本最大的匿名公告欄“ 2Channel”的創始人西村博之寫了一本書，“如果這樣下去，日本將沒有未來。 日本經濟可能會向右下滑，並預測“日本的年輕人將在10年內引發騷亂”。

中西先生推測，突然發生的事件數量將會增加，而不是像示威遊行那樣易於理解的形式。如2019年的京都動畫縱火案，案件的象徵意義，從他們的眼中無法理解。因此，可以說無處可去的年輕人正在採取行動。

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

who負評

hahahahahaha

日本年輕人十年內發生騷動？
日本年輕人：已經被抖音閹割，不了

日本最後一個人男人叫山口二矢。